Virtual Youtubers討論區（136）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既holo EN人氣好高
成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

Lm

留名食たまマイク

有咩新嘢

有家回 理撚得你

V圈飲歌係
強くなれる

都係果句
你推既V做咗柒野唔好格硬幫佢兜，咁會引更多人插
倒不如潛吓水當扮睇唔唔到算

討論rushia del 留言單野

想聽佢地唱偏門歌
係咪大部份歌回都係佢地自己決定唱咩？有冇得點歌

收聲呀呀呀

單推修女，單推老師留名

我已經知道左一定要變強的理由

係咪為左唔比人del tweet

鯊皇仲差幾多

雨森久遠

拳手lm

有幾多人唔記得左露西亞個性就係社恐怕事
EN組果時比人屌兩句就連sc都唔讀走左去

有時會唱chatroom點既歌
不過唔大機會

Haters gonna to hate 由得d人

同你講唔失望係假嘅

話說 巴打你推邊個

𠵱家就住就住留班易燃垃圾係身邊 個多一排又燒 不如學班上asacoco嘅人都啲垃圾一次燒乾淨

LMある

聽歌獅子神 直播EN

咁你都真係幾「推」你d推

你haters

但係有一排傳過唔知只係5期定所有人都唔好開chatroom同讀sc 第一個完全唔理又好似係露西亞喎嗰時仲有人話露西亞咁夠膽

咁撚麻煩既
又要話del片，狐狸話OK又要嫌鳩人地
成班港女咁

華生開完會限了,係咪時候online carry鯊鯊

推落火坑唔係推？

因為最後發覺唔關事

No hater, yes2434人

咁都有得討論

個時唔係話淨係5期咩 話咩lamy走去個經理人佢地傾完先咁決定

LM

又話人小粉紅 又話唔尊重 haters

945了

佢哋想個v低聲下氣求佢哋唔好del 滿足下啲皇帝癮

大把野講

其實無野好討論 講左係避嫌有心燒咩都燒到

請各位DD互相尊粽

唔太知 嗰陣回家仔傳一半唔傳一半
利申：嗰陣未回家冇睇

屌

hater

同意

咁都可以FF一篇文

Rushia讀sc養gachi順手打下機
唔開chatroom 真係彩你都on9

驚俾人燒想避嫌就應該一開始都唔好覆
覆完又del仲想拎貞節牌坊

但係啲人又話rushia好怕事

紅蓮の華よ咲き誇れ！運命を照らして

又冇錯既 之前兩次都係比人屌兩句收左台 明明經理人都講左唔洗理

Hololive 有邊個唔社恐怕事

好嘈 麻煩收聲

咩貞節牌坊啊 講野尊重少少

爛狐變返好狐 反狐大將軍接受唔到

呢度越黎越難有正常討論

係咪個tag有taiwan

變返正常人咋

會長

冇 淨係自己profile description講係台灣人 其實好正常

無大事發生無咩好講

4字紅色名會然成搞事

仲有d追住撚既感覺 原來鷹派黎

黑社會撻朵

反狐個時好似正常啲

烏xxx?

當事人都話唔介意del
我哋又唔係兩位當事人
大家都只係玩傳心啫
可以兩位當事人自己握晒手呢

雖然會長單嘢之後避講台灣都係預料之中
但佢處理到咁柒又係另一回事

當圍內梗笑吓都得掛 尊粽

互望中.....

咁樣又敏感左d

唔講太多 大佬黎 成日撻朵

拿咪住先

一開始唔識台灣旗得唔得
我依家叫你畫張巴基斯坦旗你都未必識啦
然後比經理人屌咪刪囉

好無聊 淨係識釣魚明明已經無人理

當事人話唔介意del
但大家對件事都看在眼內啦
唔公義就係唔公義

I'm Hongkonger.
I'm not fucking Chinese.

你有理 咪扮

新term

Hololive d社恐真係得啖笑
上nico露臉 上節目又盛
好似towa跳舞 跟住話自己社恐

Towa like咗手機殼單野 嗰陣比人串佢unlike又冇人幫口喎 雖然事後發現係孝子自我審查

Towa講過自己係咩？

鯊魚95.5
麵包狗上一姐既機會molamola

呢到冇fanboy唔計

做唔到1姐

唔記得啦 不如話唔係比較少

唔尊重就係唔尊重

麵包狗

黃金交叉

段野都冇source

希望可以一齊過

自稱社恐嗰幾個 其實都唔算社恐
只係怕羞啫

尊粽就唔肯定係咪

好多mk仔話自己毒撚

其他人都算
露讀SC係佢條命黎

唔通你真係剩為聽佢戰吼咩

可能當年上完電視節目俾人笑
所以咪社恐囉
嗱，呢度邊個當年有份笑人嘅
好快啲自首呀，要尊重呀

我剩係睇佢叫

地方嘅連v需要towa單推人

一定係Twitter自己self censor先del左露西娅個reply迫害佢

陰ギャ唔等於社恐

其實唔止佢一個無山chat 麵包狗有一兩個live都無山chat 開左兩行係底

同敗登單野一樣係fake news先del

有冇人有追美波?
乜佢本身係搞笑藝人黎架

得閒無屎柯就無屎柯啦

禾會然

Towa個個係個名直頭有台灣旗都照撳 don't give a fuck

twitter藝

キャ

佢播驚一直都係開兩行係底
可以話係Wfc

麵包狗好似本身好多時都剩開兩行喺底

咁你覺得佢係咪陰ギャ

社恐(有仔)
恐男(千人斬）

邊有咁多社恐 毒d姐

我分唔清你係真心定假膠

要留意下先
見佢個樣咁清純 (雖然少少似酒鬼風宮まつり)
仲以為係清楚系

其實係咪個個都俾佢地搞亂咗社交恐懼 溝通障礙同內向

17歲(二週目）
智障(真係智障）
Holo d女比我印象就係咁

陰キャ都係自閉多
Towa3d之月已經俾以前冇咁自閉

大家可以為咗啲咁小嘅事講咁耐
係咪無聊得滯上黎R水吹

拋磚引玉

自稱IQ5000 （其實IQ5）

麵包狗咁多鬼佬fans
佢點會理班支那傻仔

狗：食屎狗！！！No 食屎狗！！！

周圍都係屎坑黎
冇得揀

華生入驚

讓專業的來

可能唔搵嘢呦下真係會悶

我就係話佢智障 過三關都唔識玩

ching睇睇醫生好喎

礦工梅開工

鯊鯊仲哇左一聲
知道大佬要黎了

我覺得係
社恐 = 後天，有事發生過而「造成」
溝通障礙 = 可以係先天，例如口齒不清
內向 = 性格嚟

被逼讓路en 真係淚眼婆娑我見猶憐

鯊鯊砌緊咩

點解要剪出嚟

似搞緊陷阱，岩岩行開左，我都冇聽到

馬拉華人十個有九個都係仆街

睇左啦
醫生同我講左聲haachamachama
我答佢唔係喎tama識唱歌yuna識變聲

好快手

鯊咩醬

好似話由好耐之前就已經係咁

小眾Vsinger推介
焔魔るり (個人官網: )

主要係reality開live;
youtube間唔中都有live, 但係以歌片為主 (每星期一首歌)
個人評價: A
歌聲優美柔和, 感情投入; MV製作又好有feel

以下個人覺得最好聽個幾首

花の唄

春はゆく

フクロウ～フクロウが知らせる客が来たと

タタラ

原創曲 - ヒノコ

かごめ 【Kotone/天神 子兎音】

トラフィック・ジャム

クリスマスソング [back number]

いのちの名前

六等星の夜

呢首跳得幾可愛

22/10 今個星期四youtube & reality 有one man live多多支持

完
麵包狗仲睇緊套on9卡通

馬拉發生過幾次排華
佢哋而家穩定咗就覺得自己有power
睇得自己個中國人身份好重
但其實馬拉再排一次華，佢哋就會驚

ipad (boing boing)

竟然仲會玩依隻

符合流體力學唔計

呢度係咪冇人記得香港用開生得好似傻字既糉字

唔計咩野

好慘，融入唔到

仲差1k

唔計係板

真係好痴線，開始到依家都有成5萬人睇

真係死毒撚寫照

救命呀 食飯間野播完星間飛行播紅蓮華

咁𠵱個真係社恐我就信啦

今年年頭係日本 聽到嘔

醫生：HA~CHAMA~CHAMA~

收聲啦 咪引rose巴出又聲文啦屌

強く........

那呢露

隻雞會唔會同會長強烈要求MC collab先
應該每次睇兔MClive都喊緊

端午節食傻

我都聽到審美疲勞
去到而家都仲未聽過是但一個 v 嘅唱 cover 嘅程度

全員出動？

完
萬年第二

邊間野

係都幾cls

係咪就嚟想一聽到紅蓮華就俾負皮

Tigersan

vpn

屌你個名 紅蓮

一陣要追返鯊魚同ame
心心琴晚讀到咁夜…

Ptsd出現了

唔會啦
頂多轉台

唔緊要
我地仲有 夜に駆ける 同 King

( Show Blocked User - MarieRose )

好似見到我自己

好正

其實有冇人覺得紅蓮華d 歌詞都寫得幾差？

比MK圍住既毒撚姐 好似我以前咁

更新咗jp服版本再講

屌你 唔好再提紅蓮華
等陣rose巴又出嚟發癲㗎

可以block定先陣間又金剛棒

日本仔係咪真係咁鐘意呢首
比首紅或者紅蓮的弓矢都冇咁嬲

改名啦

紅日（日文版）

一個人去金字塔 等其他人發現佢唔見左再搵佢

跟風啫

紅蓮の弓矢

残酷な天使のテーゼ: yes??

A鯊946K
差1K登頂

又block人
巧惡

白上吹雪: Yamete kudastop!!!!!!

g chi

Reality
自從彩虹冇再上去開直播後都冇再用過

毒撚好明白尼種感受

好耐冇見過正正常常嘅吹雪名 巧感動

reality真係唔識睇

用紅色會唔會出事

細個分組嗰陣做個

會
紅

不要再說鳥

分組做project被遺忘

鯊魚946k
狗狗945k

一姐夢冇了

狗狗一姐夢確定已死

點解右面有公主

大技唔會成日出

訓左陣又一個post+10頁

原來我未sub番麵包狗 一日都係我

fail…

琴晚貓狗唱歌咁開心 都無乜加到sub

2016年開既AC,上2星期先變VTUBER

四期生の絆なのら

4期生有公主
好正常呀

條鯊魚進化到識玩紅石

Korone不嬲都係自己人

4期生得4個人 個理

不要看公主
我反公主aqua同綠色小妹妹

咁你想點

所以鯊鯊條LIST今日有邊樣係做到

都唔知做緊乜

封面:diamond
禁入去唔知做緊乜鳩

姬森：其實我係gamer

今朝見佢掘煤掘到訓著左,,,之後就無睇到依家
一開就見到玩緊紅石

To do list: Nothing.

門

今晚好似有阿火周防德比

947了，第一了

有人SC鯊鯊已經做左1姐

邊個係綠色小妹妹
公主你都反

Hater

always has been nanora

雖然唔知做乜鳩但係鯊魚真係好打意

係pro gamer

狂戰士？

啱係啦 佢係gamers出身嘅

i am dummy what's your name

仲有Pretender

唔係點做一姐

好肉酸柒左仲笑自己

穿梭機咁

火箭咁直升

尊粽

麵包狗真係差英文

鯊皇嘅一姐宣言

毒撚變左一姐唔識處理 好尷尬

比佢繼續砌佢堆野啦

仲好humble已經夠

本來冇咩事 出嚟幫rushia講野搞到個個抽水 你哋好賤

提早恭喜毒撚鯊成為一姐

你咪最賤果個

龍王一日三次

改朝換代

咪爆

白上吹雪: 落力為你好 得不到分數

咩野三次

呢啲先係一姐，次次直播都有幾萬人睇

8萬都無

支那又然

變番946k

946K放緩

你諗到既第一樣野係咩

其實英文差都係賣點
日本人講日式英文就好好笑

搞到好似睇住個股市咁

英文我只信服miko

N-Word

你俾字幕我都聽唔明

nanolish表示

Mc合作->合作->member?

3分鐘cooking笑死我

三動

反面快過鬼

點解可以咁得意

一日之中出三次live

就黎玩左5個鐘 進度係0

最緊要鯊鯊開心

今晚會長係未屌小粉紅

傳心文??
btw 支那人出名反轉豬肚就係屎嘅速度一向快過光速

龍見到A做咗一姐
唔執輸急起直追

一日中出三次

睇幾多次都係咁好笑

一日三次
你班友諗咗去邊

狐, 狗；明明是我先來的...

垃圾人種係咁

前面講Towa果度又亂傳
明明係個印尼fans自己見到towa like個台灣殼 fans自刪
又變左towa unlike刪tweet
果日我有跟足
利申 非towa主推
連登仔又唔fc

feel到依舊野以後會成為地標

Marinenglish 先係 no.1
睇左下面comment先明講咩

唱歌

d作文幾好笑

我咪話一開始班人係到傳話unlike嗰時又冇人幫口 之後先證實係個fans自己del囉 你睇多次好喎

一日之中出三次LIVE

yeah～～～

V大傳心系三年級

你同我睇多次佢寫乜

番到黎見到鯊鯊仲玩緊5個鐘都黎緊

sor

唔聽書

一姐耐久

洗唔洗啊，整個地洞咪算囉整到咁高咁麻煩

唔知砌緊咩但我睇左成個鐘

閱讀理解fail

希望今日唔好有咩花生出住
唔得閒追po

連登仔又唔fc回力鏢

D支那好鍾意話冇左幾錢幾錢工商
又唔諗下順佢地意炒龍會冇幾錢
講到龍搞到佢地冇holo睇 明明就係自己去燒cover
仲係度扮受害者

掛住睇v 冇睇清楚 唔好再推

FBK 947k
gura 946k
korone 945k
好緊湊

947了

一日後就唔緊湊啦
算吧啦

呢場根本就唔係比賽

單方面虐殺

跟本就係自己無限上綱上線搞到自己冇得落台

A姐

點解鯊鯊座塔會有紅石,佢頭先起緊D咩野

咁都緊湊?明明虐殺

啲19字幕組連經理人都聯絡唔到
有咩可能會接觸到V
作都作好D啦

應該係trap 行入去會趺沙落黎之類

佢好似想整落沙

我不打了.jpg

之前開會果篇笑到仆街

aqua眼鏡離撚晒譜

rbc出現

唔好再講副眼鏡啦積下口德分

毒撚起座塔諗住有人玩
We shall see.

有冇開會果篇望下

座塔起到咁遠

總之鯊鯊開心我地就開心

LM百萬訂閱無人慶祝

都好耐下
話自己識人做holo

彩虹爆箱係咩事
好似話有人比人炒？

Water in the fire
Why

講真 火箭咁的速度上1M 會有乜感覺

ぺこら單飛去支那發展嗰篇離譜啲

無 因為前世本身就快金盾

凸待ち：0人

果篇台仔派膠
係nga比人插到飛起你地都係咁loop

上個po pin咗
可以睇返

橙巴 :
金魚件事總結一下
金魚說法：
1.從出道起就因某事而累積壓力, 話唔關anti同營運事
2.休止一段時間,同時提出引退但被營運同其他成員挽留
3.之前9月尾復活配信,說明左以上兩點,同時其他野冇解釋過,果次直播太唔清唔楚收到大量負評
4.之後再度沉寂,之後就係依個公告

鳴狗尋日出片
1. 有疑似內部DC既圖(先假設係真),係早期既金魚係DC問全部人,內容係
話運營想佢改下口音,因為同現時既成員撞過,話將來有可能會影響案件
金魚話自己試過係直播講標準語但係做唔到,問其他成員有咩意見
其他成員答話無視就得,話自己當時都係咁,最後都係照講
下面2同3既野完全冇證據
2. 鳴狗話係roa同營運迫金魚改口音, 之後金魚出左個復活直播之後(參照上面3) ,金魚話個直播有授權
3. 一星期後營運話金魚個復活直播契約違反要活動休止,之後金魚不滿營運自己提出解約,十月正式解除合約
4. 最後鳴狗show左篇同官方個公告9成相似既文

補充幾樣野
1. 鳴狗之前最擅長係用少少既真料溝埋一埋假料,令人以為佢條片入面全部都係真,係慣犯黎,有時中1,2次就有一堆人當佢係神柒到Del片試過唔少次
2. 鳴狗係入面既提出左幾個間接證明去增加佢既真實性
不過入面好多都好牽強
第一)
佢話雪城真尋當時都係同樣口音但係都係比roa迫到改>>當時雪城因為前身既問題(前身懷疑係一個扮委員長把聲好擅長既V),佢當時出道比大量fans屌佢個故意口音扮roa,最後自己先改
第二)
佢話Roa解除追隨金魚表達左2人不和>>事實上roa之前一直唔係所有人都follow同埋解讀roa個twitter果度太傳心
第三)
佢話有更多個人對話之類之後可以放出黎>>佢次次都咁講

下面係個人感想
首先我唔覺得roa有咁大能量可以迫走人如果計勢力roa係社內一定唔會夠有反抗軍支持既金魚有牙力
不過營運今次篇野唔清唔清楚,只係話金魚契約違反
今次D處理真係唔知做乜鳩
就算件事退一百步係真都有更好既方法
roa本人又唔係D會走出黎解釋既人,所以即使件事係咪真,roa都一定水洗唔清就好似當年老師同roa咁

結論鳴神又贏,彩虹公關做乜撚野

告急

每次俾支那人燒都係好無謂
人地冇個個意思都俾要俾佢地強加"分裂國家"呢個罪名 煩撚到閪

真人真事

岩岩有人恭喜佢做一姐佢都無乜感覺
淨係好多謝大家會繼續向senpai們學習 ,,,好謙虛

個po推咁快係咪又有罵獸有冇總結師
淨係見到korone上唔到第一

鯊鯊：A

地位不保

987K

咁算唔算偷

完了
EN 皇朝開始

ぺこら係CN派 白上係EN派分裂都好笑

明明兩星期前話白上係CN派同唔知邊個不和

屈臣同A鯊合唱慶祝1M

上次燒完兔田之後話咩歡迎回來
勁撚噁心

畢業前爆唔爆到

**歡迎會長回家**

粉紅：支持辱華言論

麵包狗始終拎唔到第一

下個就係挑戰中國愛

都可以爭個本社第一既

往死裏打

點解佢好似係唔係玩HOLO個SER咁

少主返屋企sub返

班人仲同haachama 話" we the chinese will forgive you and wait for your coming back" 添架

係熟識既味道

今日播到8點
多謝垃圾game
令霞陪我多一陣

元祖返咗嚟之後中國愛都唔知縮咗去邊

嘔心到呢

冇記錯既話佢好似話過唔鍾意儲材料起野,所以直接入創造mode起完就算?

未見過佢入ser

係家的味道

人地一姐黎，做野洗唔洗你教

所以保唔住一姐

最尾個陰濕位玩到8點都未必爆到

曾經見過佢入去問iq題

印象中睇過D精華片 佢係有出現過係HOLO SER
佢玩呢個mode 有d浪費左 整完d成品其他成員都睇唔到

同ayame猜謎果段

我呢排玩親Mc都播鯊鯊呢首，真係好好聽

心豚有野食啦

其實今次整得唔錯，雖然咖哩飯冇飯

真係笑到仆街

入過啦
同空一樣成日亂入

狐好少玩MC

一姐邊洗入ser做互動

咁撚長你睇埋我果份

隔住個Mon都見到D麵煮到糊哂

too long don't read

七大恨

前一姐

Bilibili代表中國公司接納了當時的Hololive

haachama 幾時先可以分開啲嘢嚟煮

欣然接受

佢飛D料出黎個陣以為會好似以前個YT頻道
5碗水煲埋一碗水唔飲倒左佢

睇到訓著，gura 5個鐘做左d咩

唔用油既方法
剩係識淥

除咗支那人，仲邊有人會睇呢篇垃圾
反正都係內循環

唔重要
重要既係佢玩得開心

養咗隻熊嘅戰獅

其實咁多消息傳出，又帶風向咁，真係好難令人唔懷疑同中方冇關，根本就係想推走HOLO自己食晒成個市場。
我感覺咋

其實有冇講過點解唔肯直播打R6

Awww Man～～～

一開始acct/角色可以唔整
唔洗登入acct都睇到

根本係啦
識d支支都話唔知do wt啦。今次仲要nga咁
平時都係百度d戇鳩仔先咁撚大反應....

依家應該疊埋心水，得唔到就會摧毀佢
會放佢班手下出片人格謀殺hololive

呢個event仲要同會長出獄同一日

係咪太戰略性,,牽一髮動全身
驚有人ghost?

結果之後真係完全for fun然後開多陣就收台去同鯊鯊玩mc

希望全世界粉絲了解 唔知點解睇到呢句就好想笑

如果平時冇玩開既人
睇R6應該唔係幾睇得明

剩係講第二點
ID邊有放置，你睇Iofi幾積極同本社聯動，再加埋最近既‘’Hey Moona’’
係你班支N唔撚主動，求其慶祝生日就當聯動，仲要本社去B站入你個支那MC SER

唔想睇埋d白痴野降低自己層次

我重記得麵包狗隔左一日先覆佢

好似講過R6同apex太多外掛所以唔想直播

聯動（背刺）

可能因為一場R6有7成時間都係右鍵aim住空氣
驚太悶冇人睇?

apex應該係,,,r6 聽講捉得幾嚴
利申2樣都無玩

驚忍唔住屌柒大陸佬姐

忍唔住用普通話屌柒大陸佬

reaction mashup

唔係楊氏可能唔使覆

睇晒
公道講有幾點都唔係話唔岩
3，4，7果到分別講既五期生出道前已暴露、演者盾同版權問題、Meru員工事件

毒撚生日會四格.jpg

HEY MOONA真係正 我無睇開pekora都睇哂佢3粒鐘起羅生門

元祖都係中國愛

夜見播R6睇左全場，平時好少睇夜見，因為成日播原神同apex
我覺得R6幾有觀賞性，至少好過apex

咪裁狗嗰招 假嘢溝真嘢

自轉.gif

告急！告急！

NMSL 死掛逼

又或者係因為打R6要好集中咁聽聲
好難一路打一路睇chatroom講野
但如果睇得明佢做緊咩+直播果個人技術唔太差既話觀賞性其實都幾高

講真 咪一齊講下英文一齊玩
Pekora都肯講下 雖然好多都錯 但佢起碼肯試

FBK 砌左隻鯊魚 vs 狐狸
有冇傳心師?

依家變得越來越競技feel 冇以前嗰種可以鳩鳩哋玩

1姐大戰A姐

同意

一姐大戰白上吹雪

少主駕崩!!

係前一姐大戰A姐

ID組我覺得係疫情搞到去唔到日本
而且而家證明ID主動去玩，本家好樂意一齊玩

幾樣野加埋我諗已經9成中

但係MOONA講有日本觀眾係TWITTER DM屌柒佢
話你玩日SER就應該自己講日文 而唔係要前輩講英文就你

又係依d皇帝唔急太監急既思維

支那連唔到外服 佢地mc自成一角 比人知佢跑到出去外面ser玩實比人燒

事實係如果唔係兔講英文既根本唔好笑

諗起iofi個次collab比人問who

其實啲日豬真係同支那人有得揮 不過G點唔同咁解

YouTube美國野黎

用英文先正常

回佢Who the fuck are you

咁計既話以後EN組除左火雞同死神之外咪要全部人去學日文

但印尼妹終於起飛

依類game要好集中
好難同觀眾互動

全部人學英文就差唔多

其實EN組有開學日文直播

岩岩先見到botan又係星期六同一個時間寫住???????????????

你睇唔起櫻語

可可大學要開科

en已經4個都係全問號
其實大家都知咩事

畢業配信

依家d人話
禮拜六 EN + 5期 聯合玩9人 太空人狼

我即刻射出黎

呢個係邊到講 LIVE個時講?
本身個期唔係有EN 所以JP個邊都無啦啦用英文溝通咩
最驚就係會有d人覺得moona成日痴住pekora吸人氣

有部分係自己問題先唔聯動
狗媽好早期已經想同黑桃影聯動
但黑桃影覺得自己唔夠格
一直都無同狗媽聯動
終於上個星期 狗媽終於同黑桃影聯動打牌
大概同本社聯動都係咁既情況

真合理

Nene社長又要全勝

終於有個文化人識貨

時代變了大人
白上吹雪已經...

又燈

睇得出peko真係好鍾意moona

佢本身冇諗住覆
中間個段時間rt 同like咗好多嘢

新Po 第一頁仲放bin c holo野 對立?

月ノ岳橋 幾時出黎講野 保護liver

希望會限大家自己友 會講幾句隱晦撚下支

好想同TAMA玩太空人

免費勞工

勞動力 get ~~~

希望唔會講

peko有講過呢個月玩mc好開心因為moona入咗jp ser玩

每個mc server都需要一個時代加速師

MOONA仲要比番野兔
打工出埋糧

Id本身唔係jp玩架咩

moona仲幫佢起左間新屋

てぇてぇ

評分1星果間？

得罪講句 有出糧架望下d sub同同接

我反而想聽下

再講就顯得自己有D小氣

1A大戰
同意

善心打破0回覆

難得有人肯陪佢長期在線
仲要又係有玩科技嘢

好似無講過類似Omdb 既Tweet wo

個部自動生鐵機

1星應該係miko留言？

948了

想睇支那版你點知的

靚女唔屙屎
屙咗屎就唔靚女

返緊工 應該係呢個

兔田建設科技領先業界5年，
難得搵到競爭企業

欺善怕惡，對住弱勢既恰到地底泥，對住支那人死狗咁

英文係國際語言
麵包狗都學英文啦

似吞併左多過競爭企業

真係大開眼界
仲有跌死d豬人攞金依個真係cmg

其實有冇自動生鑽機，佢地既鑽好多

印尼企業冇全球化後的危機感

自動刷豬人機空島生存基本要學既野黎
有曬教學

員工提供建築材料 員工提供宿舍比老細 員工出糧比老細

邊個先係員工 邊個先係老細

1510 開

ぺこら就快變成佢嘅寵物

兔同moona都賺同接
觀眾都睇得開心

真正win-win

鑽石邊會比你刷上個版本好勁嘅裝黎
但mc自動塔基本野黎
高手係要玩到紅石整到機械化

睇見啲支語都覺得噁心
總之成篇嘢就講到b站好似恩賜咁，幫咗hololive好撚多，而家俾人兜嘢踢開咗啦
好似啲兵仔為女神仆心仆命，最後俾女神派好人卡就唱人係雞

兔仔啲英文都進步咗

彩虹燒極都燒唔著

真 條友都on9 明明兔仔講英文講得好開心

夏色祭都MC
無喇無喇

進步左
但唔識串出黎

自己唔識聽呀嘛

船長7414

同埋其實moona都有打羅馬音,,,仲想點

moona明咪得
鳩下鳩下先好笑

食住過勢啦當然 吸en果批新觀眾

係咪因為B站唔比直播R6?

btw R6直播觀賞性真係好正，正撚過apex好多倍

其實apex無掛都ok
今朝睇ame都玩得好開心

但係唔係個個觀眾都睇得明

WTM同Lufi今晚mc
應該見moona效果唔錯

正

你想Apex?

個個都mc
由朝睇到晚

iofi Lufi..

仲會附加一隻miko

又話唔反船

仲有lofi

iofi唔係第一次同本社玩架啦

幾時全社mc聯動 應該輕鬆同接上10萬

個個都MC唔通個個都想MC咩

MC大法好

我第一次睇好似係笨蛋3人組同佢玩果隻蟹Game
果時我重以為第2個社的人

上次同nene畫畫d人都問邊個黎

傳心師

果時狐有特登講佢係ID過來客串

第三緊喎ching

Moona黑旗

係祭留言

狐狸嬲到殺人啦..............

竟然係風林畫先

用黎打招呼

冇得做一姐緊係嬲啦

好似係8月唔知咩野事有個人叫佢畫

對EN發出警告 同之前玩克蘇魯一樣

原來咁早添，我old news左

梟告

依幾日先畫返比人

開波

Fbk 948
A 948
狗 946

依單有fc到，仲有人叫去ptt幫手澄清

刷鑽最快應該係起自動化農場賺綠寶石
之後村民交易直接買鑽裝

鑽石裝養村民就無限啦....

今日holo都好多minecraft

其實係IO15
iofifteen

以後Hololive主流就係MC 邊個唔玩好自為之

鯊魚已經夠sub，請轉sub白上吹雪

宣示JP set主權

One Ok Rock

日日都可以由朝睇到晚
全日都係睇人玩mc

奏手

holo ser未見過佢，空媽都入得多過佢

Minecraft 真係YouTuber嘅好幫手
從10年前到今日都係可以吸到人氣

諗起搭時光機果張meme

佢講完唔鐘意生存模式起野

曾經，會長都帶起過ARK熱潮
可惜，而家連會長都要加入MC

好過原神

呢隻game既村民勁到仆街，差唔多所有有用既野都可以同佢地買，整完自動化之後又唔驚無錢，除咗起野，其他部分玩一陣就會玩到無野好玩

三星期前已經講緊

Over my fubuki baby

同意

咁諗，以隻game就係發揮創意
生存模式要起套大型自動化系統其實唔易
好燒資源同時間

死神鍾意吞

希望會長同老師可以make ARK great aging
上次老師一個carry成團笑到仆街

得貓同老師未回歸
貓有提過holo mc熱潮，唔知幾時回歸

淨係鍾意吞我個d

仲有百...百.....百.............

仲有miko休養對ark好大打擊

aging
但係aki死得好慘

你講乜鬼？

個神社唔知變成點

而且一路都有更新同改進，呢隻驚200幾蚊好抵屌

至少同過鴨入過一次
貓上次已經係洋蔥二周年

moona係mc都唔知聯動左幾多人，
兔仔就嚟變左moona的形狀
仲邀請埋miko同居

影之二期生

L...L...OL

Fbk起隻shark起得幾好
唔入holo ser有d可惜

上....鑽....

月刊少女op

唔講都唔覺打錯
垃圾iphone 自己更正

今晚有J打唔怕訓唔著了

算啦，要同彼氏玩lol
冇俾人罰但停播仲耐過會長同心

見到有支那仔FF話個皮喺老母手傾緊轉社

連twitter都唔出post真係好撚過分

可能因為我同fd一齊玩人手夠多差唔多所有上網搵到既自動化野都半個月左右就起哂，裝同武器刷到最勁，hard mode既三頭怪都覺得好易打刷咗一大堆花出黎，翼都拎咗一大堆，根住就發現無野好做就無再玩過隻game如果鐘意起野既話可能可以玩耐啲掛

馬自立去左狗仔間屋睇
牢房

簽約無限要每個禮拜做幾多個鐘架咩

停播果三星期 中間唔係有二期聯動咩?

幅相我都有喎

尋晚隻rap doggo好撚正

度度都有架啦
冇人會跟咁解

聽講有話每個月要播夠鐘數

咪得嗰次
上次開自己台已經係Fall guys大會

呢到D死毒撚變態到

下次餵埋佢下面個妹妹食

正常得百鬼要睇住份約黎做

我覺得佢份約應該真係part time
唔係無可能去到咁

唔係，兔仔參觀完moona間屋好鍾意，moona話佢可以係到住，之後到miko參選完擺張床話要住係到，跟住moona同觀眾講話要擴建間屋整兩暗房俾佢哋，尋日moona應該係咁所以去做礦工

呢d咪生活態度
唔等開飯
鍾意就開
唔想開唔開
連twitter都唔經營

谷米青上腦？

唔開台咁耐都仲可以穩定每日多1000 sub

箱推Buff

創作力量同幻想

台幾時都開得 結埋算先

如果係跟到份約就生活態度
跟唔到叫違約

有請傳心師

創造力量同幻想.......

有淫紋我可能信

似撚狗
有家紋都講埋出黎

祭
仲話佢自演乙，尋晚隻兔屌晒鬼

1，2星期前假圖
做咩又兜番上黎

有冇咁能多支那朋友

又朋友

暗室培慾育

真事 佢地拎到aqua副眼鏡

被營運惡心到??

諗撚多左啦

狐鯊不仲

所以冇人可以燒到佢

其實個皮無咩可能版權係畫師到
除非一開始簽約果時合約有寫畫師有最終決定權

我就是米青

百鬼官組都平行時空緊
不動如山

想食A鯊魚翅點知俾佢做埋阿一

無可能喇
個皮係比錢

沈むように溶けてゆくように

未必既
最終係睇合約
但商稿大部分個皮既版權應該係公司到

屌你，要補三次名先啱

係咪叫路飛

Iofi

i-o-fi

iofi
我唔會再打錯

唔覺得二期生冇實積嘅aqua或者畫師可以有能力deal到個皮囉

返工loop咗3轉おかころ

開始讀返SC

貓張床

最當去B限個字幕組居然無人

[off topic]
如果星姐呢種 無前世直接帶皮入社既 走既時候應該可以帶皮走??

Lm等睇小粉紅內部消息終於講中

動唔撚到都叫不動如山

未必得 因為都係搵人畫過

どまるんじゃねぇぞ

INNK 未又係自己野

自己畫返 但洗唔洗改名 即係成隻角色比左HOLOLIVE

當其他組出晒聲
佢地好似咩聲都無出
扮唔存在

支那賤畜終於嘗到惡果
以後匿返喺牆入面J自己啲支那V啦

首先...

仲有就係聽講其他組做野最慢果幾個
會發配去aki組
笑到仆街

佢以前個人勢既時候已經係星街すいせい 張畫係自己畫
直接帶皮入INNK無轉生

首先係百鬼組 然後先係中國人
學埋哂組長d壞習慣

Azki:

一齊摸余
打機既打機

好似有話過做咗好多野說服營運唔係拎完資源就走
最起碼新皮應該帶唔走

無人記得佢係holo

你哋係咁笑班友我覺得遲早中
又唔係唔知自己燈

今次彩虹社又要走邊個

如果有心走
新皮帶唔走有咩所謂
叫人畫過姐

大家都燈 打和

米青水

因住俾人block

聽到都陰公
明明aki係reddit女王

講下笑都要Block

我有個frd 係字幕組做
佢都話真
唔洗燈了

一陣我會攞埋字幕組啲字體出黎做證據

睇下點走，純粹轉公司應該還好
但唔係要封殺唔難

仲有冇v有講過自己既叫雞史 想睇下
睇舞元個個笑到仆街

點會走 一走就退圈啦
唔通轉做個人勢咩 個人勢曝光率少
帶皮轉社更加無可能 邊個肯收你

舞元咁旺女色
唔洗叫啦

轉社都唔係未發生過嘅
係未試過由holo轉出去啫

其實佢地係咪真係咁在意”一姐”呢個位

定係你班毒撚諗多左
利申冇睇holo

又單單打打公主

討論緊可行性
唔係討論緊可能性
我自己就覺得無可能走

可能係你認真咗

起喺自己私人gameplay
又唔會俾其他人見到
佢事後鍾意點玩都冇人知㗎啦
起兩座嘢用嚟烤肉

咩單打啫
公主而家生活得唔好咩？

Sor
我份人唔鍾意估人地內心諗乜

d人叫佢賣左佢回血

咁咪當綜藝節目
睇完笑過咪算囉
唔洗咁上心

呢到班毒撚係最仲意估人地內心諗乜
Sorry lor

你對麵包狗同座長有咩不滿

依到啲人最鐘意傳心

Ok，原來係玩膠

moona早兩日同miko借村民生BB
好大機會都係拎黎換鑽

佢本身好似有個自動劈竹機
唔知有冇自動農場

好想入群丟低一句：什麼智障發言

moona真係玩建築好勁
兔田重工今次真係等俾人收購

鳩up抽水講笑

值錢咩

改名巴已經準備block你

pekora 7414

準備聽未

久遠巴回家未

一姐都係當neta咁講咋嘛

佢想實現嘅嘢即使係holo都未必提供到俾佢 點會走
但佢真係走嘅話 星街彗星依個身份holo應該收唔返 最多收走佢新皮 依啲整嗰個新就得 問題不大

冇人會知佢地份約點寫

正常應該所有嘢都屬於公司
但星街情況特殊 真係唔知份約點寫

怨婦

又要Loop個List了

冇紅蓮華

唔洗jer咁耐既

依條真係聽極唔厭

強くなれる理由を知った

尋日已經回咗家啦

都俾人block咗啦

記得OMDB好有勝負慾
上次Mario kart個比賽輸咗好似喊咗

boku wo tsurete susume

你咁講百鬼同係個時玩apex輸左

終於配信
每次都要用終於呢個字...

睇左公主做運動未

ring fit

Rushia 7414
表態未

因龍心事件入坑新人 大家好

利申野兔

尊粽啦

HEY MOONA

不推文Plz

就黎被收購

識野

媽的那個爛粽

今晚パトラ同フレア合作
睇咗算唔算回家

算

Konpeko konpeko

有冇人貼Pekomoona

出唔出精好

都已經過左大回家日
仲有分回唔回家既咩

moona有自動農場㗎，佢自動化勁過兔田重工，
但兔田重工起親都大工程

pekomiko已成過去

心結啦 哪次沒心結

兩個都用好多時間落去玩

peko係自動化工業
moona係自動化農業

同festivaluna一樣

呢到係最大嘅野兔狩獵場

CLS今日已經聽左3,4次文字版紅蓮華

好鍾意睇佢地玩mc

專門開比人出精

好嘈

點解要休息，

係咪真係要讓路

又係到講pizza

琴日AsaCoco都未睇

等做海盜

咁你係不孝

Aloe畢業果日都成堆人停

自由狗唔抖下點樣刺客耐久

咁pekomiko識得耐好多
不過公主都已經同486好上了

睇番今朝華生個直播
似乎佢星期五唔係同EN既人玩MC

想請聽日假睇Miko了

486好呀，純情小鴨鴨

壞機

樹熊開寒蟬考察LIVE

聽日如果Miko冇道歉會摷返話Haachama冇跪D人出黎binc

黑旗少有佳作 我反而想佢唔好玩咁rush

佢道乜歉病左sor?

一禁入去已經喊緊

有D人話Miko 返黎都會講差唔多既野

玩埋一份啦

公主個日又摸佢大脾又攬又錫486應該已經...

我仲未睇

公主用番舊bgm預示住festivaluna會番黎

開vtuber連登ser

留名

有酒就飲，順便打電話傾計？

令大家擔心都可以すいません

festivaluna會戰勝龜來

麻倉巴都係festivaluna派nanora?

Mio 媽回歸果陣講過咩？

我自己既都大把野起不了

好可愛

道左歉

11月
Mio

廢到仆街

傳說中cover爆嘅月份

比佢出征順手ban人

中文翻譯

船長工商夾公仔

11月會有咩大事？
係咪FBK畢業嫁人

班生番account都要錢係chatroom自爆就真係君子獻頭

少主係CN派 拉埋PEKORA同狂戰士
11月去大陸搵真銀 取消youtube channel

FBK個中國朋友同我講既

NO MOONA
HELP ME!

原本以為係remake 點知唔係有驚喜

一陣可以睇akina玩命cls

佢收咗有冇70支日本酒

need tomboy

吞A

一線頂歌回

兔仔表左態了##lm屈服係會長淫威

你個咩中國朋友嚟
啲消息可唔可靠架
叫佢攞FBK條底褲嚟睇下

[新聞] 大量中國人翻牆因而被捕

出精小粉紅睇路

嘩，飲到酒精中毒都得

啲名真係好撚柒
又老王又神風又靈狐

媽的爛狐

德政

木口最優質

Nene畫畫其實唔差 但佢次次D封面

rain drop第2張

MC龍心

早兩個post先講完

可以感受Mic既差距

今次個賣相唔錯
haachama cooking正常化

成pat屎咁喎
Haiya

用左3個星期黎練煮野食

你地食埋我個份

食
照食

大把人掙住食

一線頭

吃啦，有哪次不吃

Suisei

唔識

區區一兩個胃都唔捨得

你哋唔識欣賞
我食埋你哋嗰份

心心要人，唔夠正皮！

請問標題既飯喺邊

不過認真講，呢次應該叫食得落既....

日清：我俾錢你地倒我米？

6k vs 300 呀

這就是POGGER食法

公主唱高音香水好得意

Mic既差距

得意啦 哪次不得意

得意到想spam sc nora

仲以為個監倉會困住天使公
點知原來一秒就走到出嚟

SC啦 哪次不SC

得個想字 課左先同我講啦

nene 畫得好cute

唱功應該唔洗比啦
支咪同燈光就....

會長尋晚背刺左兔仔
逼佢站邊

課左啦洗唔洗你提

gang star係講想做個陣就已經實際行動左

係咪jojoネタ?唔熟

rushia幾時先醒覺
好想聽佢嗌nini

係

Coco 入咗mc

公主示範左ASMR唱歌

天使公參觀緊阿火間豪宅

係 轉生去holoid了

慘過黑奴

阿火間豪宅打沉唔少人
梅露睇完即刻喊

今日到最後應該會俾人參觀好多次

陰公豬囉 做得咁辛苦收得嗰一成

其實一路都唔知B D收益點計
又飛機又火箭咁

我懷疑佢本人應該都係住緊豪宅

班生番仲成日話fbk suisui靠b站

希望唔好俾人錯手破壞咗就好了

睇埋Moona 仲得掂

高科技

486好波，天使公patpat被插到開花

玩911仲唔係反en
俾鯊魚搶咗一姐

唔係aqua咩

工作被搶了.jpg

有心心睇了

開始了

aqua起架咩，唔記得lu
佢哋玩MC玩到我記憶錯亂

Haachama個op
好耐冇睇，好懷念

あくあ種

網上設計圖

Hi shit

變咗有可可唱

haachama好光

炎上了

炎上

火燒會長

463Dislike
清潔工十分一

心心唔可以作準

理芽

燒到出晒煙

佢哋vpn 出黎做haaton 就有

我見到殘體就report

中國稅姐之後咪一樣要交日本收益稅

coco 要去aqua 到踩場

果陣日日Loop